螞蟻集團明日香港闖關 傳香港集資175億美元

【螞蟻IPO】螞蟻集團明日香港闖關 傳香港集資175億美元、不尋求基石投資者
（23/9）

（第七版）?mtc=20023

阿里巴巴 （09988） 同系的螞蟻集團（前稱：螞蟻金服）中港上市倒數。據外電報道，螞蟻集團計劃於香港集資約175億美元（約1365億港元）。早前有傳螞蟻A+H上市集資提高至350億美元，意味螞蟻中港上市集資或各佔一半。同時螞蟻香港上市將不會尋求基石投資者參與，認為在沒有基石投資者的情況下亦可順利招股。知情人士稱，螞蟻傾向於邀請大型投資者參與上海IPO，從而緩和價格波動。

⋯⋯⋯⋯

外電消息指，螞蟻集團暫時計劃於內地國慶假期（10月1日至8日）後建簿，預計約10月底上市。

⋯⋯⋯

買啦買啦。
正股驚西咩

抽
抽完呢浸好走

會唔會係基金佬唔落，提早大冧市

1人1手

cap水